美國宣佈制裁中國軍隊裝備發展部及其部長

美國宣佈制裁中國軍隊裝備發展部及其部長

華盛頓 —
美國在星期四宣佈對中國軍隊的裝備發展部及其部長李尚福中將實施制裁，原因是從俄羅斯購買國防裝備，從而違反了美國在2017年簽署的範圍廣泛的制裁法案。

美國國務院官員說，有關制裁立即生效。美國政府說，中國中央軍委裝備發展部與俄羅斯國防產品出口公司進行了“重大交易”。

美國國務院說，中國購買了俄羅斯的蘇-35戰機和S-400地對空導彈相關設備。

這批軍購違反了美國2017年通過的制裁法律﹐該項法律的目的是為了懲罰俄羅斯干預2016年的美國總統選舉。法律要求制裁任何與俄羅斯國防產業從事“重大交易”的第三方。

這是美國第一次利用這部制裁法律懲罰俄羅斯軍事裝備的外國買家。

仲爽撚過J 三上悠亞

btw實你老母施

又赢

一日一單最好！！！！

左膠mode: 佢地只係打份工

火雞國有無買到俄佬防空導彈

擺明係美國意識中國軍事科技直迫自己，中國又赢

制裁有乜用架

叫所有在美支那人入集中營有效D

WW3 不遠了

居然仲有港豬信支狗"敢於亮劍，衰軟必豬"！！！！

制裁到d咩？
我国軍備都係自主研發

咪係！！！

支狗從來真正軍備只有人海戰術螞蟻Nau死象，怕乜？？？

好似話唔俾條友喺美國投資，買房產，攞簽證 真係死穴

姐係中國簽左又反口， 點解中國買咩軍備要問準美國

制裁個部門/部長定全国先？

裝備發展部及其部長

的確唔使問架
但人地講明唔畀你同第個做生意，你係要做嘅，人地咪唔同你做生意囉
之前中興咪一個sample 囉
講明唔畀同伊朗做生意，中興係要同伊朗做嘅，美國咪唔同中興做生意
今次都一樣，只係美國今次輕手d，淨係bam 負責人

呢d 係美國內政, 你係咪想干預?

Molamola

呢班友仔走到咩